前北京大學保安 勇敢發聲「殺身以成仁 捨生以取義」

佢叫張盼成

「 當然，當我表達出我的心聲，我的意願的時候，我也有可能會像他們一樣被消失」

呢位巴打做到咩咁睇唔開

佢真係好睇唔開
成肚氣

佢真係被消失左

勇者無懼

孔曰成仁，孟曰取義，惟其義盡，所以仁至。讀聖賢書，所學何事？而今而後，庶幾無愧

一個保安都比大學生更有覺悟

睇完覺得自己、身邊所有人都好垃圾

人地明知會被消失 都發聲

而我地連抗爭既勇氣都無

花式自殺

連講一段咁既野都會冇命呢d國度恐怖過地獄

地獄鬼國左好耐啦

香港班所謂玩政治既，仲停留緊係xxx收共產黨錢、xxxx唔支持我就係共匪既階段
真係可笑

愛國洗腦教育一體兩面

本身Design 掛個愛國招牌要洗出 唯利是圖 見高拜見低踩 對權力卑躬屈膝既產品

但總有幾件bug , 洗D真心愛國既人..而家資訊又封唔哂
呢D人真係好慘

I have a dream中文控訴版

真勇武，真漢子，由衷敬佩，雖然小弟已放棄支那，仍請受小弟一拜